今年的MC非常容易，答案如下

Cliff出MC同甜品未啊